其實我地係唔係應該要叫佢地過街老鼠

其實我地係唔係應該要叫佢地過街老鼠

去到邊都俾人屌

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

支持

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

不了，咁同叫曱甴冇分別，黑警就黑警